全體球迷聽日蒲頭

地球聯合軍

今次真係真正波台齊心團結